後面直望落去遮到大腿嘅屎忽最正

由於時間關係 搵唔到直望落屎忽嘅圖

留名睇三百磅大肥婆

樓豬識食

遮到大腿嘅屎忽真係好翹

咩叫後面直望落去遮到大腿

你上面兩張圖個屎忽都唔係遮到大腿窩

因為搵唔到 我錯

但係好多時係街都會望到咁嘅pat pat
所以就叫 後面由上望落去 遮到大腿嘅pat pat

Up乜鳩